隻手開始腐爛緊 睇過皮膚科都冇用

醫生話真菌感染 但藥又食過敷過 五指頭仲甩緊皮
有冇巴/絲打有同樣情況？

我都有 唔知點解無啦啦咁
不過我得一隻指頭係咁
如果唔理佢會唔會自然好

似係香港手

呢d病真係要慢慢搞, 自己有脂溢性皮炎睇西醫直情話無得救, 唯有睇中醫

試過一樣情況
我嗰陣係查啲蟻羅立英之後帶布手套…………

同你一樣
我果時係主婦手+真菌感染 仲要r到出曬水
我果時睇曾憲榮好返 係元朗
巴打可以試下

你睇左幾耐中醫？

有冇好返？

用樂膚舒

睇完醫生 都係冇好
唔理佢會繼續甩 甩到見紅肉

轉醫生

好似係搽腳？

屌，一樣，我有一隻手指頭同掌心都係咁，我以為係主婦手 不過去濕潤既地方就唔會咁乾

冇睇醫生，都係keep 住搽cream / 蛾羅納笑 / 死海鹽

隻手臂就咁 埋唔到口 一撻撻

我都試過

本身返飲食業part time 喺廚房出餐同埋抹銀器居多
慣左洗手 唔知關唔關事

返得密既話 幾隻手指頭同樓主你一樣
唔返果排就咩事都冇

到近排又返 左手尾指開始又嚟

我明 以為普通爆擦

以前都爆撚到見到紅肉，好撚痛

有好返，但無記錯都要一兩個月時間
呢段期間出街最好都帶手套啦

Krocodil

係未皮膚病呀，咁都唔睇醫生